叫口號升級版

其實係唔係每日快閃去自己附近商場度一齊叫口號同唱國歌
時間九點半好啦,十點好多都落閘
切勿快閃完去撚狗Keep住0消耗咁應付主線

P牌仔好難推到